寧做美國狗，不作共匪奴

藍屍，愛國閪成日鬧我地係美國狗。我寧願做隻狗，好過做共匪，作賊作寇作奴。